世界最出色的遊戲商，從紙牌遊戲開始起家，一路領導着遊戲業的潮流 - 任天堂

屌你老母，原來樓主係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！